里到係香港 武漢關我撚事呀？

唔好撚再講武漢
里到係香港！
支那唔關我地事呀！

咁武漢post做咩撚？
唔關你事就咪幫武漢開post啦

都是反共的，不用分哪麼細

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

搞清楚，武漢唔係反共

了解下敵人同老解係點囉咁

用個里字
大陸人

照你咁講，唔洗理外地既事。
咁憑咩要其他國家既輿論撐反送中？